[7.21建議]佔領建築物、成立臨時立法會

綜合之前幾位巴打講法諗出黎的

開初既認受性唔係100%重要

但絕對有必要開始由市民去run一d撼動到現時腐敗政制既
一個組織/ 一個場所
去進行討論或決策

大家點睇?